[69] 站在大丸前 細心看看我的路

再下個車站 是中國 飛站最好

在維園中起步 途中一旦脫軌

邊間教會

聽日要遊行所以今日返定教會先?

邊個音唱唔到

在百德新街的愛侶

塊侶